藍斯球入波真係痴撚線

門前仲冷靜
扭過埋龍門
連人帶波入網

好過普巴多多聲

專入啲錦上添花
之前幾腳射上天,我以為安達臣加盟阿狗